試著說「五大目標，缺一不可」

「訴求」係你對對方仲有期望，幻想
希望得到佢嘅可憐、施捨
求佢畀你想得到嘅嘢

但係今時今日你仲會唔會咁諗？
適逢梁義士嘅生忌
大家係時候改變一下心態

「目標」係靠自己爭取
唔需要乞求人
唔到其他人話批唔批準
想要嘅嘢就要得到手

跟我講一次
五大目標，缺一不可

光復香港 時代革命
五大目標 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

五大目標，缺一不可

我想揾五大狗閪

傻閪樓主 拉